壹傳媒(00282.HK)曾急漲43%越50天線 以4.71億元售台灣物業

以4.71億元出售台灣物業，該股今早一舉升破五個移動平均線(百天及50天線分別位於0.24元及0.23元)，曾急漲43%高見0.305元，現造0.265元，急漲24%，成交急增至6,541萬股，涉資1,795萬元。

壹傳媒公布，間接全資附屬壹傳媒傳訊播放股份有限公司作為賣方，與買方就建議出售一直用於營運台灣業務的物業簽訂意向書，總代價金額為17.5億元新台幣(相當於約4.71億港元)。公司認為，出售所得款項將增強公司現金流，營運資金狀況亦可改善，從而可為日後發展重新調配旗下資源。

加油呀肥佬黎

台灣果邊都蝕緊

好難捱呀，黑警又成日搞佢

準備破產啦

#4邊位？睇唔到

肥佬黎自己都講過已經墊支借錢畀壹傳媒，方向報成日J呢樣嘢，吹到壹傳媒好快執。

不過最大問題係壹傳媒未搵到網上傳媒嘅profit model,結果維持紙媒規模去搞網媒，呢樣先最致命。